我宣佈年度最賤之人係backup佬

2017年未到二月 但都幾撚肯定年度最賤之人就係backup佬
未見過咁撚on9,咁撚厚面皮,咁撚賤,咁撚蠢既人
偷片賺錢已經賤撚到仆街 表面仲要稱兄道弟
達哥知道你賺錢一直都隻眼開隻眼閉 冇公開件事
你偏偏因為達哥某日開台講過既幾句話就跳出黎嘈
驚撚死比人斷你財路咁 自以為有道理 帶頭搞事 煽動情緒 各動歪理出現
結果搞大件事累撚埋達哥要出黎澄清 達哥比你偷片賺錢谷係個心到都已經好撚唔開心架啦
賺埋賺埋咁撚多錢都唔撚知足 厚面皮到主動搞事咬返人轉頭
屌你老母 冇達哥你撚有backup咩 仲沖出黎柒問達哥:依加你想我點啊?
大細都未識分 蠢撚到喊 唔係達哥fans都睇唔撚過眼你d行為啦
希望你全家長命百歲百病纏身 生仔冇賓周 生女就世世代代都係雞